如果發現當年女神變到好肥

屌，變唔變肥都唔係你㗎啦，關你撚事
好彩當年追唔到

判若兩人

比人屌到大肚，你就當人肥婆

榮升媽媽緊係判若兩人，仲有人奶

肥苟

靚抽

肥西先好屌呀

諗住佢舊時個樣嚟屌

真係不了

電單車

真係愛佢的話，幾肥都仲係女神

屌L到佢瘦為止

掉返轉瘦到睇落又老又巢，相比起肥仲得人驚

你自己咪又係一個肥中坑

基本上中學畢業之後好多人都肥咗，不論男女，不過冇肥到認唔出都算好啦。

如果發現肥婆變女神會點

錯過潛力股

想問巴打咁樣係咪仲食得落

根本好多男人鐘意肥
係時下d女性自己係度明爭暗鬥
為面要減到有咁瘦得咁瘦

食避孕藥陪老闆 好難唔肥